如果想一個人係大阪食蠔放題 有無推介?

要有埋生蠔, 之前去過天滿屋個間カキ小屋 佢話一個人唔ok...

上次我都係食你寫個間4個人
個烤蠔係幾好食

天滿個間??? 正路個間係比到個人食
上d 日本飲食網os都有呢個tag

但剛好個日得返一張空枱 個伙記問一問個大粒d 既 佢話唔ok...

8月去大阪 一個人 想怒屌蠔呀...

夏天唔係食蠔既季節
鬼佬網有教過月份有R既先可以食蠔